咁多國旗post個個推自己支旗

咁我又推

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

推

集思廣益

屌

科索沃旗

威爾斯旗

香港旗（參考科索沃）

香港旗（參考威爾斯）

去創意台開唔得咩

迪士尼?

用咁多粒星太奇怪

我哋又唔係聯邦制 想搞18區區域政府？